有無人可以解釋點解唔食雞皮係on9?

有篇潮文係咁：
其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

食雞唔食雞皮點解係on9?油淋淋好核突喎

屌 原來係咁 Thanks

你10後？
咁都冇睇過

同埋食橙食埋橙皮呀

我20後

因為食雞唔食雞皮同食橙淨係食橙皮一樣咁傻

同屌閪唔屌處女一樣

樓主低智？